{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2705827",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플랫 테리 오버사이즈 후디드 스웨트 집업 [미디엄 그레이] FLAT TERRY OVERSIZE HOODED SWEAT ZIP-UP [MEDIUM GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのフードジップアップは余裕のあるシルエットとデザインで注目を受けています。この製品は表にプレーン組織を使用して、内側面は細かいピケ組織に組まれていて柔らかい肌触りと楽な着用感を提供します。バイオグリーンウォッシングの加工を経てジャントルが除去され、上品できれいな表面を持っています。肩のラインをドロップさせて自然で気楽なシルエットを演出することができ、フッドの大きさは余裕をもって設定されています。ストリングの終わりはニッケルカラーの金属チップで取引されて完成度を高めました。前の重なりはYKKの2-wayメタルのファスナーを用いて様々な演出が可能であり、袖と裾はスパンリップの布地で製作されてテンションと復元力を備えています。肩とアームホールは押さえにステッチが表に出さないように処理されました。このフードジップアップはオーバーサイズ・シルエットと質素な素材に多様なルックに活用しやすいアイテムであり、24~33歳の男性たちの間で人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフードジップアップの特徴は何ですか？",
            "answer": "表にプレーン組織を使用し、内側面は細かいピケ組織に組まれています。肩のラインをドロップさせて自然で気楽なシルエットを演出することができ、フッドの大きさは余裕をもって設定されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような加工を施されていますか？",
            "answer": "バイオグリーンウォッシングの加工を経てジャントルが除去され、上品できれいな表面を持っています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "余裕のあるシルエットとデザインで注目を受けています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップはどんな人に向けて作られていますか？",
            "answer": "24〜33歳の男性たちの間で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップのストリングにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ストリングの終わりはニッケルカラーの金属チップで取引されて完成度を高めました。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップのファスナーは何を使用していますか？",
            "answer": "前の重なりにはYKKの2-wayメタルのファスナーを用いています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの袖と裾にはどのような布地が使われていますか？",
            "answer": "袖と裾はスパンリップの布地で製作され、テンションと復元力を備えています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップはどんなルックに活用しやすいですか？",
            "answer": "オーバーサイズ・シルエットと質素な素材により、多様なルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップはどんな肌触りと着用感を提供していますか？",
            "answer": "表にプレーン組織を使用し、内側面は細かいピケ組織に組まれていて、柔らかい肌触りと楽な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このフードジップアップの肩とアームホールにはどのような処理がされていますか？",
            "answer": "肩とアームホールは押さえにステッチが表に出さないように処理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 527
    }
}